# Prova

* espira se deslocando sobre um trilho
* relaçção de transformação do transformador 



# Lista

Exerc. prático 9.1		easy

Exerc. prático 9.2		hard pakas, fodase

Exerc. prático 9.3		transformador

Exerc. prático 9.4

Probl. 9.3 (3 ed)			OK

Probl. 9.3 (5 ed)

Exerc. prático 9.6		OK (fasores)

Exerc. prático 9.8		OK (deduçãos)

Probl. 9.7			 		OK (tensão induzida)

Probl. 9.9

Probl. 9.11					OK (tensão induzida)	

Probl. 9.16					==?==

Probl. 9.20

Probl. 9.22 (5 ed)

Probl. 9.23					OK



Exerc. prático 10.1

Exerc. prático 10.2		OK (equação da onda transversa)

Exerc. prático 10.3		OK (equação da onda transversa)

Exerc. prático 10.4		OK

Exerc. prático 10.6 		easy (efeito pelicular)

Exerc. prático 10.7			fodase: potencia nao cai

Exerc. prático 10.8			Condição de fronteira

Exerc. prático 10.9 